Het de bladeren werden gebleekt en toen verschrompeld en broos.
Zij braken bij de minste aanraking, en de wateren die hun vroeg hadden gestimuleerd de groei bracht hun laatste overblijfselen naar de zee.
Mijn eerste handeling om naar dit water te komen was, natuurlijk, om mijn te doden dorst.
Ik dronk er veel van en knaagde aan een impuls enkele schijfjes rode onkruid; maar ze waren waterig en hadden een ziekelijke, metaal smaak.
Ik vond dat het water voor mij te ondiep was veilig waden, hoewel de rode wiet mijn voeten een beetje belemmerde; maar de de overstroming is duidelijk dieper geworden naar de rivier, en ik keerde terug naar Mortlake.
